一人一隻值得入手既mg高達

00r 價錢唔貴 造型靚過pg 勁豐富

百式2.0，如果部分水口再分佈好啲就完美

nu, 沙煞比, zz嘅ver ka
自由2.0, 正義, 天意
rx78-2 3.0/gto/oyw
諗到再講

zz ver ka
砌緊同砌完都超正

處理水口都幾求其

Hea啪

X1FC
exia
真武者

我只會入手我鍾意既MG

原本覺得佢啲關節偷膠都偷得幾勁
砌完先發現啲關節係咁多隻MG入面最犀利
變埋型簡直要讚成個設計
個關節本身中空睇落鬆泡泡咁，但又出奇地實。
美中不足嘅係太瘦，無咗種霸氣
利申 無砌過1.0

我懷疑瘦d係要配合遲d砌埋full armor上去
成件事就會好完美

但bandai好似冇左件事

一定係zz nu 沙薩比 ka

佢連v2 Ab 都唔記得左

成撚日苦頭蛇尾濕鳩笨大
有fa zz我先會買

下隻ka唔知出咩

Ka版wing , g Gundam , nt1 , 重炮手

虎

唔會嘅 笨大實出
出咗就買埋強化Zz

強化zz 成600銀，到時拆甲影張相未算

有鋪儲系列癮
不過靚嘅入兩隻都無所謂

非高達: jesta, Geara doga: 夠份量, 唔太貴，骨架優秀
Rezel defenser type a/b: 超大盒，可變
2.0 gelgogg: mg 最完整骨架

勇士2.0砌左3隻

Fa zz可以一模兩用 機會應該大過v2ab既

分開v2a同v2b係pb綑綁銷售

順便加埋個豪華特別版，加多兩三舊水就多幾件特效件

TURN-A
TURN-X

ka版沙煞比